【認真】早排入咗大批熊，今朝決遞辭職信。

而家終於可以全職做淡友喇

個人放鬆晒，唔駛睇人面色做人，肥咗又靚咗，人都開心返晒。

哦

淡友會戰勝歸來

今朝放晒d put
打算下午返去打老細獲甘既
跟手遞信

冇錢入青山我可以俾住先。咪延誤病情

入青山要比錢㗎咩 咁仲邊有人會入去

你估唔駛call taxi 呀，佢呢D擺明輸到冇錢call 的士。